愛情係人生最高風險嘅一項投資

三十歲前
用錢用時間去build up自己嘅個人事業，搞下生意 闖一番事業
即使生意失敗 學到嘅知識同經驗永遠都係屬於自己

用錢用時間擺係條女身上，即使幾用心經營，條女要走就隨時走，時間、青春同錢用撚曬，但結果得番d極差同痛苦嘅回憶，其他就乜都冇 ，而到時已經過左最有衝勁嘅黃金時間

唔好話咩回憶能促使你知道應該搵咩更岩自己嘅人，當你真係遇到呢個人，你先會馬後炮地咁講呢句

甘高風險嘅人生投資，博唔過

無人叫你all in一樣
做好風險評估 分散投資

對於理性嘅人黎講，呢個係最醒目嘅做法

人生從來都係投資係自己度
愛情頂多只係藍籌 間唔中睇下收下息
如果唔係就好似樓豬 咁字都唔識打

小弟已婚 我覺得無論男女都好
都要早d 學識睇人 知道咩人真係靠得住
咩人永遠都靠唔住 , 係拍拖之前盡力羅多d info
知道大家對未來同家庭有d 咩睇法
知道咩野係重要咩野係 nice to have
個理想係咪一致
拍左拖ge 都要不斷去評估 大家想唔想為對方負責
有冇視對方係自己的原動力
否則早d 斬纜
唔好 side 時間

如果識做識睇識學識改 ,
愛情係整個人生中算係中風險高回報

甘你老母

叫雞仲好啦

利申未拍過拖